1) Функции помогают избежать повторного написания одного и того же куска кода.
Написав функцию, мы можем не писать код заново, а просто вызвать уже написанную функцию.

2) Грубо говоря, аргументы это значения, над котороыми проводятся те, или инные операции
прописанные нами в функции. Аргументы могут быть пустыми или заранне заданными.